[多圖]半年10萬HKD外匯EA倉,你問我唔答

半martingale，志在分享，不含教學

以前覺得martingale都係搵笨,遲早一定爆
一直都係用人手trade果套方法黎寫ea,zigzag curve 向上都ok靚
e個係幫朋友炒

但朋友話幾寧願平穩d慢慢上,個個月都out金洗都唔想有大上大落
我都覺得係,就算dd有幾細都好都想整走佢,連大上都唔想有,因為有大上其實意味住有大落風險
例如tp 10pips, sl自然都係咁上下,5-20pips
但tp 400pips冇可能set sl做20pips咁短線,chok一下就冇左
所以想整個直線curve,寧願賺少d都想平穩d
如果本大,自然想安全多過發達,賺10%都不得了

所以開始研究martingale,經過無數次仆街之後...

總結 :
1, 如果想用chok一個完美數值出黎, 應該冇可能。例如每相距n pips就加m倍lot size
2. martingale只係講點加倉,冇講點入市,如果想是但開個倉之後martingale加倉,加到賺,應該一樣冇可能
3. ea搵岩方向+入市位,再用martingale某n m加倉, backtest竟然冇試過爆

入市方向本身舊ea都已經有7成,如果咁唔好彩方向錯左先用martingale
所以未試加多過5個倉(backtest同真倉都係,2者基本上result一樣,只係有時spread差1.x pips, 始終backtest spread資料有不足)
試過用其他入市方法都一樣差唔多,如果本身命中率有7成都應該好安全

e個account會life到世界末日,或者爆倉
但今個月開始會set大個lot size,始終回報真係好低 如果靠e個開飯好快訓街

Lm

水坑巴，我偶像
難得出po 支持

賭場用 martingle 就死硬，因為有封頂，forex就只要本大或可接受慢升，九成九九贏，但一輸就真係好似中左負數六合彩咁，但有幾多人會中六合彩呢？

你呢個 use case 幾有趣，俾我會加個 half kelly.

lm

請問ea是咩？

加注是否上一注嘅double?

metatrader 用來定義 trading strategy 的一種檔案，全名叫 Expert Advisor, 類似 C program 嘅 syntax. 有興趣可 google MT4 ea programming, mql4 或 mql5 之類。

leverage幾大？

巴打有料

我玩緊半純馬丁
會人手加單

第2張圖有
1:500

唔寫做EA?

巴打用邊間Broker

水巴 上水教人了

但係點定輸幾多先再加倉？

我都有掛EA
主要做GBPUSD同USDJPY
玩左個零月多d

假倉 用黎試config file用 DD%唔準

真倉 淨係做GBPUSD
US$423 起家 一個月唔夠既result

自己都有玩開EA, 但係唔識自己寫，想問Ching,一開始點學寫？

同埋而家玩開人地果D現成EA, 都覺得夠, 但係因為唔知佢用咩原理落盤,所以都冇咩安全感, Ching 點睇？

第2張圖有.....icmarket

冇定,睇indicator短時間到底就加

定係其實馬丁係比個strategy加倉
如果strategy本身高win rate 基本上加倉 變相幫你滾大個錢？

我本身it狗,一開始就識答你唔到...
但可以網上free果d ea code黎睇,上網搵下d code做緊咩,當年做it奇都係咁

而上網買果d我都買唔少,主要用黎參考人地炒法,大約有3 4成可以估得返個炒法出黎
馬丁果d最易睇,一定睇到....但我都唔會用真錢
一來%少,二來真係唔夠膽

玩直欖?

可以咁講
巴打賭徒黎？